經濟未見起色！強國2月汽車銷量暴減18.5%

經濟未見起色！內地2月汽車銷量驟減18.5%

中國全國乘用車市場信息聯席會公布，中國2月廣義乘用車零售銷量119萬輛，按年大幅減少18.5%，已連續第9個月減少，並大幅高於1月按年減少4%。

由於內地汽車銷售佔整體消費約一成，為「經濟晴雨表」，目前數據仍不濟，反映經濟依然未見起色。

說好的內需呢

跌咁少

等睇有傻鳩話今年二月新年

國家支持環保姐

按年大幅減少18.5%，已連續第9個月減少，並大幅高於1月按年減少4%。

一定係連續9個月農曆新年

望下所謂大行同財演

《經濟通通訊社７日專訊》吉利汽車（００１７５）２月份銷量按年跌２４％，至８﹒３６萬台，主要受農曆新年來得較去年早，令本月有較多工作日受農曆年後的淡季影響。不過，大和發表研究報告指，維持對吉利「買入」評級，目標價１８﹒１元，因集團基本面仍然強勁，並有潛力受惠於政府推出的利好政策，繼續列其為行業首選。

大和叫買

留番下年買姐 到時就大幅升
中國又贏啦

減少汽車銷量 減少廢氣排放 空氣好咗 又贏

如果咁計3月按年咪大爆升

香港遲下又會有需要買車架啦

港共政府決定全部警車 消防車 救護車指定用大陸垃圾款

提早放51

吉利靈車

中國2月廣義乘用車零售銷量119萬輛，按年大幅減少18.5%，已連續第9個月減少

贏国已經連續9個月農曆新年
真係恭喜發財

少咗車
空氣污染少咗
中國或成最大贏家

工廠工人又可以回鄉創業

舊年農曆新年都係二月，即係舊年冇放假今日有？

全民為環保食樹皮

放完兩個月新年又要放兩個月五一
遲啲國慶又放多兩個月， 中秋又放多兩個月，接住又到新年

支共遊客訪日本數字過去幾年, 年年都雙位數上升, 呢次咁多悠長假期, 3位數增長都得啦

喺支支打工真係嘆